我已經搵到屬於香港人既勝利法！！！

首先好似隔離post巴打咁講
恭喜香港人再次突破樽頸位

今日見到落單廢老比人打真係好心涼
我地要話比全世界聽
先撩者賤

Popo已經唔可信
有事只可以靠自己
有黑社會 廢老 藍絲 福建幫 乜都好

今日講幾個勝利法比大家聽

1. 人數就係一切

十則圍之，五則攻之，倍則分之；敵則能戰之，少則能守之，不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

夠人當然要打柒佢

最好打到佢失去還手嘅能力
久而久之 俾人打多幾次
佢就會覺得自己作為藍絲
生出來就係要俾你打嘅
打到佢哋懷疑人生

2. 不要屌 試著引導

唔認同巴打私了既你
寧願你走 都唔好做阻膠
不要說：唔好打 唔好變成對家一樣
試著說：不完美 可接受
然後開遮幫手cover

Example: 我面對和理非朋友
佢地一開始聽到我跳閘都好抵拒
又話成本高 比人拉 會犯法
用人服務就要比錢
不要屌佢地on9
試著解釋+教佢地點樣做會容易d
捐/跟/廢老卡
佢地就會慢慢突破心理關口

3. 勿忘初衷

記得我地既目標
五大訴求 缺一不可

最近好多唱歌團 跳閘團
好多支線活動
但係要把持一個中指 五大訴求

廢老on9
Popo濫權
黑社會賤格
呢一切一切
只要落實五大訴求
就會迎刃而解！！！！

目標清晰
除此之外 一切都係手段！！！
用一切手段去達到目標

兄弟爬山 各有各做！！！

自推10次

要改變思考模式
唔好互相指責 試着引導對方

第3次 轉頭再推

再黎 推

2

推

有用

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 1/100

2/100

好似之前香港倫敦人妻咁講
對外印象宣傳係和理非既工作, 前線人員唔應該有呢個顧慮
自己睇住現場, 隨機應變就得
後勤野, 點樣運用文筆寫好件事呢d 和理非會搞

再推推推
3/100

目標要一致。

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！